# Projekty wykonane w trakcie szkolenia Software Development Academy.
Zapraszam również do zapoznania się z projektem końcowym w repozytorium **car shop** oraz projektem **ToDoList** wykonanym w zespole.